C朗拿度同美斯呢兩條友真係痴線佬黎

絕代雙驕

有幸見證

決賽見啦

VAR

真係場場有貨交

自己友推自己都睇

點先防到佢地
C朗啲走位同美斯嘅盤扭

on99, 平安鐘

阿積士個隊長做乜9

佢2個真係cls

兩個都係我嘅偶像

C朗回哂塘
只識用頭入

走啦唔好搞大佢

歐聯皇者

On9，明顯贏跑位成個角球有部署

小花迷：用頭唔計

係呢d post都仲要嘈 你柒少陣啦好冇呀

班朗迷要肉酸咪有得佢地

日經

賤朗迷諗唔到理由反美斯咪扮美斯迷講嘢黎串美斯迷囉

LM睇老屎忽出黎吹噓大哨

啲人成日話C朗去意甲踢養生波
又串佢挑戰自己 又話摩斯堅恩頂到佢

但一去到歐聯呢啲水平嘅賽事 就知佢對祖雲達斯有幾大作用

祖記的確需要佢

未來可能有人追到佢地高度
但兩個同時稱霸同一個時代互相追趕仲要可以令班fans嘈足咁撚多年
呢個情境未必會再見到

但C朗可能出局

出咗局